有無人試過中意一個唔識既人

如題 求分享經驗 有無成功一齊過

例如同一場合 經常撞口撞面

成日都會
不過呢啲嘢始終講緣份
如果大家完全冇交點唯有放棄

唔識都可以變識嫁姐
有咩所謂

所以識既人都係由唔識開始
覺得真係鍾意 就試下由唔識變識先

書展試過

都算有 大學果陣對有個同堂但唔算識嘅人有興趣 有暗中留意佢不過到完sem都無講過野諗住收皮 果陣yr4完考埋試就畢業點知係真係好機緣巧合下識左佢(有唔熟嘅common fd) 大半年後竟然一齊左

喺連登識 一齊

有

但唔知對方咩底世 怕失敗 怕魚
多數都會放棄

之前返工坐巴士成日撞到個男仔
利申 gay

我未識佢 佢未識我
緣份到了 自然會來

經常性 然後stalk人 試得多都覺得自己好噁心

same here

鍾意親既都係冇咩點傾過計既人
熟既反而唔會鍾意

有神秘距離感

你地講既唔識
對方知唔知有你既存在先？

知啊 不過無講過野 無認識過

知有你存在已經好好啦
之前試過鍾意街嘅陌生人

同意 係差在邊個講野先
樓主絲打？
你地會唔會中意佢時 都唔覺意係到諗 大家成日有眼神接觸 佢係咪都有意思

冇成功 純粹搭地鐵次次都見到她 同一卡同一時間

可以多的試下表露下自已 同埋了解多的 祝絲打你成功

姐係行過就鐘意?

試過放學坐同一架巴士 跟住日日如是
就咁鐘意左
諗起都on9
仲要瘋狂stalk佢

鐘意左同公司但唔同team既同事，但完全冇機會交流又坐得好遠。

一秒愛上?

其實唔係中意或者有好感點會同陌生人成日有眼神接觸

借啲二行過去

係囉 比我唔會成日望同一個人 一係好中意 一係好憎

同佢最接近個次就係食lunch 佢同佢哋啲fd搭枱
佢揀坐我隔離 雖然無同佢講過野但開心左成日
希望佢都想認識我啦

你係絲？想知男女係咪唔同睇法

真絲

無咁變態
係朝早有時會撘同一班巴士

點解唔試下 最多以後唔搭個班巴士

係朝早好多時撘同一班巴士
本身見到係我鍾意嘅類型就望多幾眼
點知望多幾日就鍾意左

無錯nothing to loss

望到佢發現你望佢為止

我當然有試過啦
我都算係積極主動個啲人
可惜最後

不過又有好多人話 鐘意/好感 係唔敢同你有眼神接觸

咁都會成日想望住鍾意嘅人 人地一望番你就避開

好難分通常係我避開先

有
元朗啲消防員

試過就唔怕喇

最少你無後悔

諗起呢首歌

好掛住佢

唔會再見？

會啊 但係唔肯定幾時

成日出街見到合眼緣都認唔住望多2眼 不過我唔覺得呢啲最鐘意囉

近排都見到個係附近返工既女仔
講左一句野咁大把
有次仲要搭地鐵企正我隔離
但就係開不了口

講左邊句

去佢公司搵個同事，佢係reception

試過 係賣茶咩店唔講啦 見到個男仔覺得幾似洪永城 然後我成日去買同一杯茶（本身唔鐘意飲嗰啲茶）買到有一日佢問我要唔要入去佢教我沖嚇到瀨屎 然後無再去過嗰度

近排我無啦啦都有呢種感覺 夜晚買宵夜老闆娘個女 唔知點解都會令我成日想望佢 有d想撩佢傾計

我都好鍾意

晒左個機會